\documentclass[11pt,t]{beamer}
\usetheme{kuleuven2}

\usepackage[style=authortitle,backend=bibtex]{biblatex}
\addbibresource{main.bib}

\usefonttheme[onlymath]{serif}                  % math font with serifs, delete to make it sans-serif
\setbeamertemplate{footline}[body]

\title[Het genereren van moeilijke Sudokus]{Het Genereren van Moeilijke Sudokus}

\author{Bart Van den Broeck \& Piet Goris}
\institute{KU Leuven}
\date{7 Mei 2019}
\include{src/preamble}
\begin{document}
	\setbeamertemplate{footnote}{
		\hspace*{0cm}%
		\raisebox{0cm}{\insertfootnotemark}
		\parbox[b][1.75cm]{10cm}{
			\insertfootnotetext\vspace{.7cm}%/
		}%
	}
\include{src/postamble}
\begin{frame}[plain,noframenumbering]
        \titlepage
\end{frame}

\include{src/sectionSudoku}
\include{src/sectionProbleemStelling}
\include{src/sectionVoorgangers}
\include{src/sectionAlgoritme}
\include{src/sectionResultaat}

\end{document}

